人類已經唔會有股災

一個咁勁既疫情都冇事,一樣升到牛3咁, 人類已經唔會再有股災,只會升唔會再跌
10年後 恆指15萬點見

愈多人好似你咁諗,準備大趺.
但最後都會升返

疫情乜都做唔到, D人有錢咪扔落股市
將來疫情點都有停既一日, 要套現做生意
人踩人一定有人上ifc

多人消費 業績好 再升 gogogo

錢總要收割
係唔知用咩方式

When will be stage 3

遊戲規則已經唔同左

印錢大法

人類只會愈來愈多錢
另外股市仲有大量空間上升
第一年輕人未全面進場
第二非洲市場幾年後會加入，印度東南亞不斷擴張

我地除左打敗儲錢撚，恥笑佢地，回報率要過同場既人先有意思，咁龍起碼今年80%回報先叫合格

經過上年3月大跌後
個個都聰明咗留返啲錢準備抄底
就好似sars後個個都strong hold所以今次疫情樓市冇跌
我諗下次真係要世界大戰先會股市大跌

連外國都知道升就一齊升 跌就一齊跌
咁梗係升好過跌啦

just a flu